想搵番條片 612 催淚彈發射時d記者係咁拍門叫立法會開門條片

鄺俊宇都係入面個條
謝謝

謝謝。條片搵唔番

幫推

推推
我尋日先睇過
依家無左

thx

謝謝
係佢喇

唔知呢條可唔可以charge d 狗狗傷害記者

原來有日本記者

另一個角度
0:50嗰度

日本記者另一角度